就到聖誕，條女收到第個人送既花？

代表咩？
扎花冇卡片

利申：一齊左5年

佢自己買嚟送俾自己，因為你冇送

條女唔會咁隨便

聖誕節先啦

佢提你啊

佢唔會晒啲咁既錢

有人鍾意佢 可以唔洗牌都知應該係同事

補圖

佢連邊個送都唔知

一朵花代表屌左你條女一次

帽事喎巴打

佢唔會

帽啲咁既事

唔通同你講係佢新男朋友送咩懵撚

下，聖誕都要送？

但佢好坦白，以為我送
早知我認左佢係我送

是撚但啦 你條女都唔撚靚

唔代表咩

比你驚下，等你緊張作多d姐，帽事既

佢連放個屁都同我講

你真係好天真

節日都送架啦

佛誕呢咁

你話係你送既

咁我係咪要睇實啲先？
啲厹到節日就好猖狂

應該帽咁簡單

重陽節都要送

果刻冇諗到

女人呢，就好撚古惑嘅懵撚

嗰啲平時個樣蠢蠢地傻下傻下，機心先大，好撚識呃人，攤牌嘅時候你就知邊個係真蠢

睇黎巴打你比女撚過好撚多次咁喎

等收綠帽啦

提醒你，要有少少戒心，唔好完全冇

見唔到面既時候，條女會做緊咩

代表佢係瑪利亞，你係若瑟

就係你條毒撚送完又唔留卡片

到呢啲節日 防人之心不可無呀巴打

太多狗公想搵人

我都覺得節日前好撚多人分手，尤其係聖誕節，新年

問得出都知你冇女

認咗就煩啦on9

我婚都結埋

條女攞完張卡扮冇卡咁大鑊呀？

成扎母親節花咁

幾娘，但唔算平

樓豬

樓主叫約瑟？

拜山咁

由頭綠到落腳
綠撚到變史力加

咁你都唔認係自己送

送埋啲垃圾
有錢寧願男朋友帶我食餐好
咁大舊垃圾放喺屋企又唔扔得又阻住晒

俾人整古啦

佢叫我送嫁

聖誕老人送架

平安夜果晚佢會唔會唔舒服呀，跟住唔出來，電話又無開，第二日先搵到人

自己買 暗示自己有追 但你就乜表示都無 想繼續一齊就醒水啦

你條女做保險/倫敦金？

真係慘 有人聖誕冇人陪lu 條女越黎越冷淡lu~

咁撚核突嘅束花 好似母親節送俾老母嗰啲咁

比你知就梗係咁講，私底下wtsapp真男友: 多謝BB

幾大紮, 算有誠意

屌！ 好撚似

打鑼打鼓都要搵到佢

唔係

佢仲有陪我行街
不過我比錢

你試下唔比錢

帽事既

紮花好似清明用嘅咁

你啦啦林買過紮示威啦

有機會用呢個icon了

認真買紮靚啲既比佢，細紮啲都唔緊要，一來宣示主權，二來要比條女知你好着緊佢，唔好比條女覺得人地做得好過你，如果唔係遲啲條女就話淡咗你對佢唔在意又乜又物，一嘢飛鳩你

而家係咪進化到連收花都已經要比你暗示係臭雞?
放手啦,你條女值得更好的
一係你就自己檢討下,睇下有冇咩改善

呢幾日佢話公司多野做，冇咁早放
係咪準備帽

我怕我過唔到今個星期

邊一句睇出我暗示
可能一齊左5年都冇咩表示，佢想搵個更好

紮花好核突

你諗下
就算你今日著緊佢，你可以keep到幾耐?
條女今日因為人地對佢好D就會走
俾你留到一次，留唔到下次

好搶手喎

冇卡點知係送比佢？

你補飛，嗱嗱林送棵聖誔樹去佢寫字樓啦

邊洗卡的，轉個頭就電話同你條女講：聖誕快樂
你條女點會唔知邊個送。

留返清明送

哇屌佢老母送架？咁撚”Leung “既

放心喎
札花咁核突

買扎花送比第二條女
之後再唔小心show張單比依家女朋友睇
兩手準備，一石二鳥

老闆開心完送比佢？

一溝定第二條女
二可以兜返扮扎花係自己送

一朵花瓣代表屌左你條女一次

扔撚左佢
宣示主權

輸曬啦

唔通樓豬條女做左老母又要同樓豬講咩